Sony a7rii 定係 fuji x-t2 / x-h1好

我依家有部a7rii 加幾枝ai鏡 (因為有部fm2)
Nikon ais 28mm f2 (景)
Nikon ai 50mm f2 (人+街拍)
Nikon ai 105mm f2.5 (人+景）
Samyang 14mm f2.8 (景+星）

主要都係玩手動定焦老鏡，但開始覺得去旅行/行山果啲下下揹住一抽野去好痛苦 換鏡又麻煩

本身買過枝FE24240但又大枝個成像又好麻麻

所以嬲嬲地想換部fuji機加枝16-55周圍去！又唔駛點執圖，但又怕成像唔知會唔會差好遠

巴打們點睇

利申：有間唔中用下lightroom但可用可唔用(懶）

繼續用r2 買支24105

H1

f4無大光圈會唔會難啲影星？

因為盡可能唔想帶多枝鏡去影星

...好明顯你之前錯鏡...
一係 24105G
一係有支龍仔 28-75 2.8 (輕平 用到機身修正）
接受到GM重量同價錢可以買GM

如果咁買法，加D錢升 A7 iii(電多好多、操作冇r2咁慢） 同轉鏡
體驗實好過fuji xt2

寧外關於直出色水，送多條link 俾你

可以試下

我都心思思，貴水貨t2 $5000

樓主跟本冇諗清楚 24240 天崖到咁
用換鏡機
好少見人用呢支
你R仲大像素CROP...

我寧願買rx100 vi
咁天崖咁好用就個個用呢支鏡喇

tamron 2875 2.8 不過冇咁廣
其實留返支samyang都得喇 又唔係好重

其實xh1都唔錯既 成像差距你上showroom試吓接受到唔到囉

會行山+影星+RII 高像素+唔想換鏡

1635gm 啦

直出色唔錯咁 等我睇下先

其實唔駛咁天涯都得 不過都係想用返換鏡機

等我睇下tamron 2875先！唔該ching
btw枝samyang其實唔錯 又平

其實成像係唔係會差好遠，個個講法都唔同

好貴 窮jj

唔好入Fujifilm 啦
啲鏡起晒價

其實計返同sony都唔係差好遠價 a7rii又平咗

本身以為入fuji會平好多

利申：二手jj

sony出左a7iii之後d鏡價咪仲更加痴線 仲要連貨都無

買左機，冇鏡買鏡，咁咪重on9

錢

如果要出24x 36比客人
就唔好用Fuji了
要用到4200萬像素果班，其實自己知。
但你本身都買左a7rii 換機來都冇意思，不如買支16-35gm 好過。
星又得，風景又得。

16-35gm好貴

咁就一係得有錢至買，
一係買多支三洋支35mm 1.4，換下鏡算。